阿叻根本就係收咗共產黨錢上去辯論指鹿為馬

老鬼認同

老師認同

老頭認同

老鑫認同